\startcomponent c-curriculum

\startcolumnset[twocols]

\seccion{\translate[es={Experiencia},en={Work}]}{\translate[es={laboral},en={experience}]}

\itemcv
{04/19 - 12/22}
{\translate[es={Diseñador gráfico & webmaster},en={Graphic designer & webmaster}]}
{Universidad Nacional de Colombia}
{\translate[es={Diseño gráfico en general; mantenimiento y mejoras en bienestar.unal.edu.co},
en={General graphic design; a11y overhauls on bienestar.unal.edu.co.}]}
{}

\itemcv
{03/18 - 12/18}
{{\translate[es={Desarrollador/diseñador web & webmaster},en={Web dev, designer & webmaster}]}}
{Fundación Universitaria Agraria de Colombia}
{\translate[es={Rediseño y desarrollo completo de uniagraria.edu.co},
en={Complete redesign & development of  uniagraria.edu.co}]}
{}

\itemcv
{09/13 - 09/15}
{\translate[es={Diseñador gráfico/web},en={Graphic & web designer}]}
{Unimedios, Universidad Nacional de Colombia}
{\translate[es={Diseño y maquetación de sitios web. sistemas de información y cartelería digital.},
en={Design and coding for websites, information systems and digital signage.}]}
{}

\itemcv
{08/12 - 02/13}
{\translate[es={Diseñador gráfico/web, analista de usabilidad},en={Web & graphic designer, usability analyst}]}
{unimedios, universidad nacional de colombia}
{\translate[es={Estudios de usabilidad y accesibilidad del sistema web de la universidad.},
en={Comprehensive studies on usability \& a11y of the websites of the university.}]}
{}

\blank[2*line]

\seccion{\translate[es={Formación},en={Academic}]}{\translate[es={académica},en={formation}]}

\itemcv
{08/08 - 12/12}
{\translate[es={Diseño gráfico},en={Graphic design}]}
{universidad nacional de colombia}
{}
{\translate[es={Graduado},en={Graded}]}

\itemcv
{08/05 - 07/07}
{\translate[es={Ingeniería electrónica},en={Electronic engineering}]}
{universidad nacional de colombia}
{}
{}

\blank[2*line]

\seccion{\translate[es={Referencias},en={professional}]}{\translate[es={profesionales},en={references}]}

\itemcv
{(+57) 316 226 8123}
{Marcela Liz}
{\translate[es={Ingeniera de sistemas},en={Computer engineer}]}
{}
{liz.claudia@uniagraria.edu.co}

\itemcv
{(+57) 310 579 5445}
{Viviana Garnica}
{\translate[es={Diseñadora gráfica},en={Graphic designer}]}
{}
{v@vivianagarnica.com}

\itemcv
{(+57) 313 381 1504}
{Martha Lucía Chaves}
{\translate[es={Ingeniera de sistemas},en={Computer engineer}]}
{}
{mlchavezm@unal.edu.co}

\itemcv
{(+57) 311 435 3100}
{Javier Morales}
{\translate[es={Diseñador gráfico},en={Graphic designer}]}
{}
{fjmoralesd@unal.edu.co}

\column

\seccion{\translate[es={Competencias},en={Skills}]}{}

\startmeta
\sym{\symbol[sk-cod]} HTML5
\sym{\symbol[sk-cod]} CSS3
\sym{\symbol[sk-cod]} SVG
\sym{\symbol[sk-cod]} Javascript
\sym{\symbol[sk-cod]} \ConTeXt
\sym{\symbol[sk-cod]} \METAPOST
\sym{\symbol[sk-cod]} PHP
\sym{\symbol[sk-cod]} Python
\sym{\symbol[sk-cms]} Wordpress
\sym{\symbol[sk-cms]} Jekyll
\sym{\symbol[sk-cms]} Joomla
\sym{\symbol[sk-cms]} Typo3
\sym{\symbol[sk-oth]} Git
\sym{\symbol[sk-oth]} Linux
\sym{\symbol[sk-oth]} Tailwind CSS
\sym{\symbol[sk-oth]} UIKit
\stopmeta

\blank[2*line]

\seccion{\translate[es={Idiomas},en={Languages}]}

\starttabulate[|j0l|rh\langbar|]
\NC English \HC{8} \NC\NR
\NC \translate[es={Español (nativo)},en={Spanish (native)}] \HC{10} \NC\NR
\stoptabulate

\blank[2*line]

\seccion{\translate[es={Intereses},en={Interests}]}

\starttabulate[|j0p|rh\interest|]
\NC {\translate[es={Batería},en={Drums}]} \HC{5} \NC\NR
\NC {\translate[es={Ciclismo},en={Cycling}]} \HC{5} \NC\NR
\NC {\translate[es={Carpintería},en={Woodworking}]} \HC{4} \NC\NR
\NC {\translate[es={Fotografía},en={Photography}]} \HC{3} \NC\NR
\NC {\translate[es={Pintura},en={Painting}]} \HC{3} \NC\NR
\NC {\translate[es={El cosmos},en={Cosmology}]} \HC{3} \NC\NR
\stoptabulate

\stopcolumnset

\stopcomponent
